{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64092&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용원 런더너호텔"
    },
    "text": "広々として快適な屋外駐車場は、すべての客室で無料で駐車が可能です。 また、無料Wi-Fiと24時間営業のフロントデスクも提供されます。 身分証明書を持参しなかったり、喫煙による被害が発生した場合は、一部料金が請求されることがありますので、ご注意ください。 週末連泊の際は清掃は提供しておりませんが、フロントで追加備品を提供しておりますので、必要な方はお越しください。 宿の周辺には飲食店と便益施設が密集していて徒歩で利用するのに便利です。 そして昌原ジップトラック、鎮海海洋公園ソーラーパート、加徳島、巨済島ハンファリゾート、巨済島農所モンドル海辺、レッツランパーク公園、チョンジャボン山林浴場、乙淑島生態公園など、いくつかの観光地が近くに位置しています。 客室の内部施設としては、快適な寝具やマットレス、トナー、エマルジョンをご用意しており、寝具やアメニティも高級ホテル並みの品質を誇ります。 また、ドッキリ安心ゾーンシステムが客室整備の際に使用され、快適な宿泊のために努力しています。 その他の施設としては、無風型エアコン、無料Wi-Fi、KT TV、清潔なウォッシュレット、ネスプレッソコーヒーマシンなどが提供され、フロントにはスタイラー、洗濯機、コーヒーマシン, 電子レンジ, 浄水器, 複合機(印刷, スキャン, コピー, ファックス)などがご利用いただけます。 また、ヘアアイロン、ノートパソコン、携帯電話の充電器などをフロントでレンタルすることができ、未受領の忘れ物は最大4週間保管後に廃棄されます。 朝食は家庭料理と軽食として提供され、カラオケ施設とPT ROOMも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広々とした屋外駐車場があります。すべての客室で無料で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。いつでもお気軽にお立ち寄りください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しなかった場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参しなかった場合、一部料金が請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、喫煙による被害が発生した場合、一部料金が請求されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "週末連泊の際、清掃は提供されますか？",
            "answer": "週末連泊の際には清掃は提供しておりませんが、フロントで追加備品を提供しておりますので、必要な方はお越しください。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には飲食店と便益施設が密集していて徒歩で利用するのに便利です。また、昌原ジップトラック、鎮海海洋公園ソーラーパート、加徳島、巨済島ハンファリゾート、巨済島農所モンドル海辺、レッツランパーク公園、チョンジャボン山林浴場、乙淑島生態公園など、いくつかの観光地が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、快適な寝具やマットレス、トナー、エマルジョンをご用意しており、寝具やアメニティも高級ホテル並みの品質を誇ります。また、無風型エアコン、無料Wi-Fi、KT TV、清潔なウォッシュレット、ネスプレッソコーヒーマシンなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "フロントにはスタイラー、洗濯機、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、複合機（印刷、スキャン、コピー、ファックス）などがご利用いただけます。また、ヘアアイロン、ノートパソコン、携帯電話の充電器などをレンタルすることもできます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどのように扱われますか？",
            "answer": "未受領の忘れ物は最大4週間保管後に廃棄されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は家庭料理と軽食として提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "宿にはカラオケ施設とPT ROOMも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 668
    }
}